［時光倒流］俾你返到過去，你會揀邊一日？

我先

20170604

我會簡返俾女神拒絕果一日

20151224

上屆世界盃巴西對德國嗰日

20140517

有冇諗過返到過去就改變到，只係你一廂情願嘅諗法？

我諗就算畀我返到過去，我都係改變唔到啲咩

哈哈…我真係冇用…正廢柴

1991年6月8日
提醒我老豆戴返個套

你出世嗰日 點會係你老豆屌嗰日

同佢一齊之前嘅日子

我計左10個月啦ching

小學個時，提醒自己唔好繼續毒撚

700 ipo

我都想

2015年3月20日
我地可以重新開始過

20161110

2007年8月1日

返03買樓

20130505